達哥譴責警察暴力行為

想請達哥入黎睇下
利申達粉

又話永遠企喺人民果邊嘅
你對唔對得住當年嘅自己

回不去了

唔無撚再睇佢啦
屌

發夢見到達哥因為簽過合約所以唔出得聲

呢個故事教訓大家，搵得大陸錢，都唔洗指意有自由，就算你係香港又點？

講句野都唔得啊

咪再幫隻達狗講野啦

如果你地再睇佢，比飯佢食
就對唔住受傷同死去嘅義士

大佬，人地宜加幫勞工署 做緊廣告...
企邊邊大家心照喇.

講啲你呀媽係女人說話，2邊茶禮都想食晒

收皮啦

跟本轉晒風先出黎執尾刀扮正義

呢段片講既每一句套用係而家都好貼切
只可惜